突發更新 PS4玩家 可以順暢玩 cyberpunk 2077

1500蚊比得起呀？
更新下自個腦啦 弱智仔

做咩呀 ps5幾錢呀？ 食炒價wo

仲要1080p。好好好矇囉

ps撚話打到機就得
又1500蚊張卡
重唔係滿足曬佢地？

我用2060玩2k都覺得唔多掂，想升3070囉

其實我真係唔覺2077靚得過幾年前既Batman
都係4k ultra,2077仲要開埋ray tracing,至少我實際觀感真係不如batman

ps既作用係玩獨佔

依個咪就係有班56k上網既ps撚 搞出來羅
佢地轉曬會 撚有獨佔咩

隻game用啲貼圖同模型resolution太低

隻game夜晚先靚我覺得，日頭普普通通la

唔係掛 我玩緊2K 係依隻畫面喎 你咩SETTING

因為夜晚光影特效多遮掩到貼圖解像度低嘅問題

Sleeping dogs 2077

試吓熄咗色差，畫面靚好多。

DLSS要開Quality/Off先靚
Ultra Setting +DLSS Ultra Performance(還少少都起格/濛查查
仲衰過Medium 開DLSS Quality

遠少少

推

驗眼先